老人家新玩twitter 請教下你地後生仔

想問有冇個list 係要follow既人 （例如英美國議員，我地文宣組etc）
加上係咪要hashtag ? 有冇個表

好人一世平安

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

全民玩twitter

I follow Trump, Kyle Bass, Tom Tugendhat, Pelosi, Steve Bannon, Angela Merkel, Boris Johnson

呢個post有教

I asked my fds in FB to use Twitter

學識了hashtag
不過重要人物如果有人整合到個list就好 方便我呢d新玩既老野

有冇人知點樣係手機chrome一按link就會用twitter app開？
佢淨係識new tab開。。。

Andriod機

我chrome會自己開
但係我用開firefox反而唔會

救命

仲有香港果邊既KOL/政客
黃之鋒 周庭 HOCC 之類

［突發］立即去美國議員twitter展現民意！

可以Google search/lihkg search
key word“twitter + 議員”去揾list

有疑難再問

tg GRP:

一齊加油

Go to Settings
Go to Apps
Select the app that is currently the default launcher for a certain file type.
Scroll down to “Launch By Default”.
Tap “Clear Defaults”.

Google search

係呢篇新聞見到

係巴打呢個list入面佢又識得開app
但連登post入面link就唔識

同求

唔使自己# . 㨂一D熱門去 retweet 會好好多.

可以follow 以下呢D就有好多

#JoshuaWong
#antiELABhk
#Hongkonhprotest
#freehongkong
#standwithhk
#hkpolice
#hongkong

試下去連登app既setting
熄咗 內置瀏覽器 個行
前題係好似上面巴打講
twitter要係“Launch By Default”

其實有人話一個post唔好太多hashtag

搵下#followbackhk

你係老人家你d字眼咁young既

自己有咩興趣就follow埋啦，如果唔係你好快就會冇動力打開twitter。
鍾意睇波就follow自己愛隊同埋d球員，etc